垃圾KFC,43蚊2件雞＋細蘑菇飯，早知食個譚仔33蚊一餸都無咁嬲

垃圾KFC,43蚊2件雞＋細蘑菇飯，早知食個譚仔33蚊一餸都無咁嬲

食麥炸雞好過啦

有幾好？

去kfc淨係食食桶飯

Kfc不嬲垃圾唔飽

坐左幾多碌？

KFC 係怡和

Kfc係有coupon先食架喎，你唔係比正價食咁傻豬呀？

有coupon 先會食KFC $43蚊食個kfc餐 貴到呢

記得有個30蚊嘅桶飯

老實個句 麥炸雞真係屌屌地打KFC

有冷藏味

之前見KFC有coupon廣告
有個唔知乜撚野餐200幾蚊減到100幾蚊
心諗屌你都食唔撚飽嘅
然後我諗住逐樣散叫返睇下幾多錢
屌你老母散叫個價同佢減完差個幾蚊

72蚊4隻雞+2個飯同葡撻wor

啲雞愈來愈乾

炸雞我只服PHD

有個煙央桶飯+2隻雞 好抵食 但係藍店 會比人屌

淨係食39蚊三件雞配健怡百事，其他全部係垃圾

食julibee 好過la